覺得自己真係好虛偽

究竟自己幾時可以改下啲性格。
成日太顧忌人地點睇自己 ，每個人都有自己既野忙，唔想仲要發脾氣，比人覺得我唔識體諒、太過野蠻。
於是開始扮，扮到好體貼。
成日扮到乜都唔介意，乜都冇乜所謂，但原來，我同其他人一樣，都會想人氹，都會想間唔中任性下。

偽裝背後最辛苦個個係自己，
覺得委屈，但冇人會明，因為我從來冇講過，冇解釋過。
所有人以為呢個就係真正既我。

我知道係冇得怪任何人，因為冇人知我諗乜，呢個係我既錯。

因為唔鐘意解釋既性格，所有野都冇所謂，所有野都默默忍受。但原來去到最後，係會唔開心，有一日係會再忍耐唔到。

叫完春 又繼續扮

Agger

做好人只會俾人得寸進尺，俾人恰

好介意人地點睇自己，所以好想做到個體貼既人。
我唔開心啊，但可以點。

咪做好人, 盞玩死自己架咋, 真係會有人真心感謝你咩...
發爛渣咪發爛渣囉, 做好自己既野就得啦

扮到唔記得左原本嘅自己係點

到最後佢地以為呢個係真正既我，連發爛渣既資格都冇。。。

一直慣左咁樣生活，真係會唔知點先叫做自己

啱呀，我可以點？

成日笑
自嘲
其實覺得自己真係垃圾

自食其果
不過你自己先係主人,人絕對係可以話變就變
既然你已經sense到唔對路,你應該要識做呢